
                      Hace tiempo que la vi y ya me pareció buena, pero se me olvidó puntuarla. Estoy de acuerdo con los goyas aunque lo de mejor director no se lo hubiera dado ya que con esos dos actores su trabajo es muy fácil. Muy recomendable y muy buenos actores.
        
            